日日唔夠訓好燥

有冇人日復日係咁
好多野做 好想一個人休息但好多一定要出席既場合活動
見住d人笑口西西又要social但其實又唔會做長久fd
好fd果d大家忙冇時間見 辛苦死